各位牛軍大家凖備轉熊軍未

你唔做牛軍啦？

睇埋g20點先

不了

有樓就有高潮